“人们一直想知道，”巴克利写道，“约翰·伯奇协会的会员是如何容忍这种偏执和不爱国的胡言乱语的。” 早在QAnon之前，罗纳德·里根和共和党就将约翰·伯奇极端分子从党内清除了 
 “回想起来，这有点遗憾，当时我们本可以讨论后勤和行动，但每个人都真的很多疑，”这位州官员说。 疫苗是挽回美国冠状病毒应对失败的机会。 到底是哪里出了错? |孙丽娜，艾萨克·斯坦利-贝克尔，弗朗西斯·斯特德·塞勒斯，劳里·麦克金利，艾米·戈德斯坦，克里斯托弗·罗兰，卡罗琳·y·约翰逊| 2021年1月11日|《华盛顿邮报》 
 已故的英国散文家克里斯托弗•希钦斯(Christopher Hitchens)曾将巴基斯坦描述为一个“缺乏幽默感、偏执、缺乏安全感”的国家。 回顾巴基斯坦混乱的矛盾和暴力比拉尔·库雷希| 2020年12月11日|华盛顿邮报 
 相比亚马逊和谷歌，苹果在隐私问题上更加偏执，尽管这意味着HomePod mini在智能家庭中没有那么广泛的功能——它仍然不能操作最流行的门铃和恒温器等东西。 在2020年，如果你不关注电子产品也没关系。 以下是你错过的最好的视频。 杰弗里·福勒，2020年11月30日，华盛顿邮报 
 我们这些生活在城市里的人并不确定自己有多偏执。 口罩的重要性和轻视它们的悲剧-第90期:绿色的东西Kevin Berger | 2020年9月23日|鹦鹉鹦鹉 
 “我太多疑了，我会把收据撕碎，”她说。 2014年12月27日|每日野兽 
 至于他对欧洲一体化的严厉反对——有些人甚至可以说是偏执的反对——“我们大多数人都会支持他。” Vaclav Klaus，自由主义英雄，他的翅膀被卡托研究所剪掉了James Kirchick | 2014年12月22日|每日野兽 
 他变得疑神疑鬼，担心他的新娘会被绑架，并告诉她永远不要去同一个地方两次。 狐狸捕手的真实的精神杀手|马洛·斯特恩| 2014年11月18日|每日野兽 
 在我们这种偏执的文化中，我们总是对它们感到害怕。 瓦莱丽·贾勒特，奥巴马军师-民主杀手|James Poulos | 2014年11月12日|每日野兽 
 他变得越来越偏执于他周围的社会固定装置——滴答作响的时钟，铃声不断的电话。 《星际穿越》野心勃勃，缺陷重重，绝对值得一看 
 但是，如果您想了解安全性，就需要考虑最偏执的可能性。 小弟弟|科里·多克托罗 
 即使是像吉米的父亲那样的偏执狂。 的理事|: Kornbluth 
 然后偏执的症状出现了; 他想象自己被嫉妒他的敌人包围，他们密谋反对他。 最亲爱的Henry Beam Piper 
 除了这个偏执情结，他还有一个完全的左侧功能性偏瘫和所有伴随的症状。 法医精神病学研究|伯纳德·格鲁伊克 
 他又将这一组人细分为爱抱怨的和妄想的偏执型。 法医精神病学研究|伯纳德·格鲁伊克